Trump 引左deep state 出黎

照咁睇最後大佬出左黎，明眼人一睇就知彭麗媛係最後大佬，trump 按發展會變左黑武士同佢地同歸於盡，之後trump 個仔就係chosen one 了，佢會帶俾成個世界新希望，之後係點，我都唔想講了

咁邊個係obi 溫?